其實我冇唔愛你 都冇唔重視你

我可能就係太重視你 太愛你 你先唔會珍惜
明明大家都好愛大家
我好想你再信我
我都有啲攰
我真係真係好愛你架

噉你唔出嚟沙田?

希望佢睇到